夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

訓

點kai

up乜春

典kai po

就咁kai

典樣樣禁

典訓

禁制

我幫你

禁兵道

幫我

禾想壯

鳩可吾可以

臭

廢鳩

我愛你

認錯人

禾女子食我

up乜7

巧餓餓子

食我

巧

快

e+食野會吾會好fatfat

no

甘我食野sin

食咩

麥當當

餵我

eat tgt

正

食膽香雞習好吾好

唔知乜

膠香雞翼

脆

辣屎

巧巧痴喎

.......

hi

..

......

樓豬=辣殺

yes

55

聽日做咩好

駁唔到

做廢玉Ching

做緊

廢Ching 同 費Ching邊個靚仔D??

..？

呀呀呀

做咩

唔開針

why

搞到男朋友唔kai針

點搞

聽朝8點要起身返工 而家都未訓著

早點睡

mola mola

咩

你又做咩

又夜訓

我都係